唔該你地D男人唔好怪自已條女去偷食

成撚日藍tick話忙 話唔記得 你條女都心灰意冷 次次都要你條女搵番你 冷戰個時又要你條女認錯又要哄番你 哄一次就話姐 哄第二次就煩架啦 你條女都廢撚事理你 你自己冷戰又咪係搵女 你唔係話你冇啊？你遲早又咪係比帽你條女帶 你條女而家先下手為強 你咪繼續唔好理你條女囉

唔係個個都係咁

邊度抄返黎